又話罷7仔 個撚個走去買支煉奶雪條奶

屌你去百佳買支煉奶放入雪格咪得
點解要比錢7仔賺

瞓咗冇睇 其實7仔衰啲咩

衰唔係黃

牛奶公司藍店

其實可以兩全其美嘅，我去七仔買完之後怒啤個員工
牛奶公司係賺到我錢，但會賺得唔開心

擺明落你面呀吹咩！！！

前線（條底褲）好黃

7仔又唔入得
OK又唔入得
咁不如我飛轉台灣入全家買野

牛奶公司高層睇到未啊當香港人好好恰呀拿？有後果咖

7仔同OK有啲咩係其他地方買唔到

其實好撚難食, 係大白兔糖味, 一D煉奶味都無
得個甜字

鷹嘜仲要係支國造

笑撚左
就嚟乜都唔去得

都係 聽日開始唔可以飲東江水

你明唔明呢張圖講乜 ？

我在這裡

唔係買唔買到既問題
便利店賣既就係方便
惠康又係藍
全部人剩係可以去百佳
百佳周街都有咩

吉野家都好方便 黃店唔係周街有 聽日食返個牛肉飯先

好 食完po上黎

自已買罐煉奶整唔整到

又批鬥

重點依家唔係講緊可唔可以完全罷7仔 真係有時好趕急要買都冇問題 但係食少支雪條唔會死掛出邊有咁多選擇 再唔係咪含老公個支雪條

手足係入面冰都無得佢地食一粒啦

Why Not?
佢啲成分咪又係奶精 煉奶 奶粉 糖 水 成本仲平

未食聽人講可一不可再 好撚難食
唔會試

講緊日本呢間 仲有精靈球碗

應該開個post收集自制藍店野食既食譜可以誡藍店又可以wfh有啲野做

你要求方便學咩人抗爭 返屋企對住件男人婆打飛機啦 抗爭呀你估你做大帝？

你咪自己罷囉
我就走去7仔買番2支先
你唔講我都唔知7仔出左煉奶雪條

即刻買幾條先

係,最好24小時無休抗爭仲得閒上黎鳩UP
抗爭師

好，就聽你講食

罷咩姐
人哋攞完光環
再打卡，就完㗎啦

我去左百佳買 係咪唔得

求其唔知邊到cap張相上黎又打稻草人

都唔撚想知
唔好借d意賣廣告呀屌你

又批鬥
你唔講有啲人都唔知
講完多咗人知

屌你呀？等我食埋枝雪條先黃番，得唔得？

一張相一條友幫襯7仔=個撚個

我買完煙之後屌鳩左個收銀做乜做7仔唔做ok
之後俾佢屌鳩返我點解幫襯佢地
唉我真係好柒

煉奶雪條不如食有紅豆果隻

又分化買七仔既手足，拉

樓主個世界得一個人

7仔前線深黃

咁你又飲東江水？

唔好意思,OK你都係唔入得

五毛

一張雪條相 點睇到個個走去買

宜家買咩先唔會比人批鬥

兩間便利店都冇幫襯好耐

咁邊間雪糕店便利店係黃?

你標題先指出又話罷7仔炸喎，麻煩唔好道德綁架人啦，大家都記得手足唔需要下下話手足都冇得食，冇得玩啦。

想食，超市有無？

點解急就唔係問題 又雙重標準？

係幾好味

屌曬你地老母啦
都未光復香港仲食雪糕

中哂

thx樓主
收工去買黎食

只要你唔係喺監倉, 你都係偽黃

Donki咪有囉洗撚去七仔 仲日本做

美心一個非主要股東藍等於7仔藍？
你logic有d問題

日日逼爆又遠, 不了

樓主住黃埔邊期？

連衛兵話係藍就係藍

唔識唔好衝出黎柒

苦行僧

又分化 又屌手足

你講完，等陣落7仔買條食先😂

百佳都有呢隻雪條賣（家庭裝）
唔洗去7仔啦

你又知買果個唔係藍/港豬
拉

有朋友食完話同牛奶樂冇分別喎
利申：冇食

十二

你訓左幾耐

你整嚟有人地好味先講啦on9

就黎邊度都唔洗去唔洗食

7仔唔計，m記唔計，因為方便同平

高登仔講得啱, 新一代連登仔成班on9搞乜鬼革命?
一條藍屍死八婆只係佔0.33%美心股份
連衞兵就不停出動批鬥...
用腦諗下香港邊間上市公司無支那人入股投資?
藍屍買超過0.4%好奇嗎???
以on9仔嘅標準, 麻煩霸買全港所有上市公司, 因為呢啲公司賺錢, 藍屍就有息收！

依家D雪條好撚貴,咁撚垃圾都夠膽死賣12蚊
最衰係仲有人幫襯

高層驚到瀨屎都似

今日有傳牛奶公司已向內部發信

改個名就可以賣12蚊 仲唔fatfat

香港人反抗！！！！！

係時候食新雪條

即刻去7仔買支定一定驚

傻鳩樓主

都真係好多手足話要試
IG都見到好撚多人食 不過可能你少朋友所以你唔知

手足係入面女都冇得昅
麻煩大家拍硬檔 出街安份少少

天氣熱都要食枝雪條先既
必需品黎

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

小心食食吓哽親

都係 飲少啲酒唔好有咁多親密嘅行為

有傳等於係？
有傳家母安好

就黎要拎埋訓教時間貼文宣

炒黃店員，比示威者入鋪拒狗進內

衰無係前線火魔

FB cap 兩張圖就個個
你早幾日落街未覺得個個香港人支持23條？

呢啲垃圾topic 點解次次都咁多人推
下下上到熱門
大家心照喇

叫左朋友罷買 自己就唔罷

怡和 全中資

拉

12蚊條都貴
係咪同廿年前比較?

有心

走啦五毛狗

又批鬥又分化
大把野可以做
但就係批鬥自己人

清勇能到
咁激得唔得㗎

雀巢牛奶公司出手玩鳩黃絲，已列入光復後清算名單。不過熱狗立到國先算啦，成班烏合之眾！！////

聽唔入耳架啦

屌你真係on9架wo
廣告都拎出嚟講
你唔講我真係唔知有雪條食

唔好濫用批鬥兩隻字啦 叫人唔好去藍店都叫批鬥 個門檻就嚟跌到冇晒 再係咁遲啲屌食元氣美心都係批鬥

依家興黃衛兵
邊個唔夠黃就應該比人批鬥
你係咪質疑黃衛兵做嘢啊？

扑野個時
邊插邊大叫5大訴求 缺一不可

我無買喎

買支入口啤酒都係都係十零蚊 真係唔覺呢d垃圾雪條點值$12

唔係點解義士退場時咁易俾人跟到，分分鐘全港7仔老閉已經直駁狗總

唔計brand, 已經貴在電費長期保持低溫

朋友，返印度食咖哩啦你

借個位問一問
特許加盟嗰啲應該點計？
七仔員工 定 拎七仔個名嘅小店？

傻閪

推呢個

比cctv已經足以令我唔撚幫襯

走去計既先on9

睇圖都覺得牙痛

樓上咁多711賤種

手足都係人 要休息下 比佢地食番枝雪條啦

711賤種我屌你老母啊

食支雪條都要俾你批鬥

推

7仔同百佳都唔戎，做咩香港人呀？

我地係要藍輸

你仆街喇, 你講d野唔岩連衛兵聽一陣又屈你五毛

百佳又點解要戒 無知一問

笑撚死人 乜都擺啦
你公司有無奶共呀？辭職啦
屋企人有無人去7仔呀？脫離關係啦

老老豆豆，你唔講真係唔知有啲咁既野賣緊

想知唔買宜家家私有咩alternative

老豆好藍 買左一手1號仔
請大家唔好幫襯1號仔旗下商店

呢個真

平心而論，其實7–11同埋麥當勞，都係屬於加盟店，真係好難定佢到底係黃定藍。

而且呢類型嘅工作，一般比較容易請人，有唔少失業嘅手續，都係呢啲地方度搵工。

你唔好咁串啦,一陣連衛兵應唔到機唯有屈毛加block

叫人唔好去7仔就係鬥黃

咁以後唔好叫人唔好去美心 吉野家 同 元氣

總之叫香港人罷（改變佢哋嘅生活模式） 就係批鬥 分化 連衛兵 五毛 PR公司

更係戎啦，乜都戎

香港人反抗！！！！！唔駛等報應，我們就是「報應」！！！！

其實百佳買罐餐肉,五pack一丁加盒蛋都係唔洗50蚊
已經夠煮五碗餐蛋面

D人出街食碗餐蛋面都要40蚊是咪ON9

Circle K唔係入得咩

如果cap人地個ig story又會話我批鬥自己人架啦

香港9成人都用八達通添
樓豬幾時逐個影上黎公審

實惠, 木家俬就翡翠家居

如果大家真係咁有決心去杯葛，不如學下共產黨嗰一套，分開主要敵人同次要敵人。

其實除咗美心同埋優品，仲有好多藍到發黑嘅餐廳，係唔係處理左佢哋先？

咦 你又有冇用啊

咁其實雀巢同牛奶公司有冇關係？
雀巢買唔買得？

仲有銀行唔可以用中銀 滙豐 恆生都唔得
用嘅都唔係黃 係垃圾
手足係入面錢都掀唔到 又冇得買嘢
將啲錢放曬係屋企逐張逐張拎出黎好難咩？

煉奶雪條唔係煉奶味
擺入冰箱做唔到果種味
利申 食過 唔好食

人非完人 黃色經濟圈都唔係萬能

盡量做啦 唔洗下下吹毛求疵

假膠, 唔使理
因為誠仔比中共針對, 所以要撐百佳

M記班撚屌員工見間公司紅到咁都幫手打工
仆街見一獲真係要獅鳥一獲

其實無乜點 連登仔都係上網屌 出到現實無人理

東江水都唔撚準飲啊

連登仔：特許經營七仔都要比錢比牛奶公司 大把工揀走去做藍店唔夠黃 一定唔係手足黎

為左個得0.33%股份既八婆講個幾句野 就周圍批鬥
自己有骨氣 自己罷咪算 你又知人地唔係港豬？唔係藍？
食支雪條都po埋人地Fb上連登 名都唔遮
講抗爭連登仔真係世界第一

呢個時期最好少食凍野

如果黃店有賣你肯定話好好食好有特色

就好似口罩咁，見到政府做唔好，我自己買完再幫政府做埋佢個份，派俾市民，然後屌柒林鄭，自翊摑佢一巴

幫政府都要幫得佢無面，無面嘅話個政權就會冧

Sor 9 我全家都去百佳無幫襯7仔 同班藍絲親戚斷左關係好撚耐 新年全家都無去拜訪佢地 無搵佢地拎利是

仲有Viennetta

有冇人試左Viennetta千層雪糕

收到

去台灣仲要唔好搭國泰港龍同hkexpress
要搭華航

咁你屋企人全家係咪都冇用八達通 滙豐 中銀 恆生
唔搭黨鐵 唔食M記 唔入萬寧 唔飲東江水？

公司真係有奶同撐狗 所以quit撚左 依家食緊自己之前儲落嘅錢
唔係叫大家24小時抗命 不過每個人自己能力做得幾多得幾多 香港人有手有腳唔會餓死

呢個時勢唔做野就真係遲早餓死

八達通交通有得claim返津貼 拎返自己嘅錢 why not

黨鐵係政府 九巴係新鴻基 小巴係藍嘅 全球都唔搭得 八達通都唔可以用
手足喺入面坐緊 其他人喺條街到行都係原罪

食得屎多，想食返啲正常嘢都唔得

我好少幫親7仔

但香港人點罷到怡和咁撚勁？

m 記員工阻警入餐廳比人拉喎
仲有以我所知應該無再落tvb 廣告

香港母公司係紅底中信 所以我一定唔幫襯
但點睇都係d 藍店問題嚴重d 啦

你拎返自己錢同時都有錢比八達通賺
講到有claim錢呢層就冇問題啦喎

M記經理唔撚交cctv tim

係叫你鼓勵人盡量用黃嘅 唔係叫你去批鬥用藍嘅 咁樣除咗趕客有乜可以做到

有冇人試左Viennetta千層雪糕

秋後算仗 炒左個罷過工既員工
之前有工會開過記招

牛奶公司集團有出奶共信

屌晒你地老母! 你地部手機入面的零件99%支那制,你地再用手機就係那共!

依家叫你食少支雪條好似叫你絕食咁食少支雪條係咪會餓死，你都打橫黎講

7仔有其他替代品

譬如有啲野無替代品，例如：黨鐵（香港唯一地下鐵路）、東江水（你有得揀咪話我知）、Apple/Samsung

咁咪盡量少幫襯

不過真係全家都係中資銀行轉走曬啲錢M記都真係無食過黨鐵都真心無搭過（寧願花多啲時間搭巴士）萬寧都真係無入過（大把野上hktv mall都有）

如果你做唔到嘅話都唔會怪你 每個人嘅能力唔同 做得幾多得幾多 唔需要同任何人比較

jardine 一撚定係藍
登過報支持popo

惠康 萬寧 7仔都係子公司

唔明班友仲拗咩
係咪五毛黎

反正人總有一死 最多咪一死以謝天華

我都無用過不過 sor 唱左好撚多散紙搭巴士

秒

連登仔自己係現實都買

有無用apple product？廠喺大陸，共產黨賺好多。你買=畀錢大陸購？

donki果支差唔多價
流心鍊奶
仲好食

樓主pin 返呢個

樓主，辛苦曬，你個post幫我block 唔小人

Hktvmall 都係做consignment，唔係自己做嘅product，你有無check下公司背景？有無其中零件係大陸做？

衰無整五大訴求味雪條

走啦 無人想比你見到 繼續喺自己世界批鬥人

你係咪盲撚左睇唔到啲字？講咗好撚多次唔係叫你狗屎垃圾都要罷

有替代品嘅、非必要嘅咪罷 我依家又唔係叫你唔好飲東江水 咁大反應做乜姐成日幫襯藍店心虛啊

唔係有定冇嘅問題
係有得選擇下 盡量揀個less evil

apple product大把代替品，你有無用？

過來人表示：跟住又會俾人屌你仲睇緊香港01

呢個po 好多人
衝出嚟笑 「唔夠黃」「唔夠五大訴求」
事實7仔根本係藍店

派膠個d 咩人自己諗

0.5

有架 就算所有中國做嘅野食老母都唔批准我買

根本0.5

大把嘅話，請舉例 Come On！不過要功能上同蘋果差唔多，但係又唔係大陸做嘅，你講到咁多替代品快啲話我知

食支雪條可以加入五毛做國安 賺到

人地特許經營 間間藍店咩

我死首陽山，義不食周粟

痴撚線我做七仔一定淆到當場辭職

日落FUCK國奶共怡和集團

Yellownazi

依家叫你食少支雪條(用少陣apple)好似叫你絕食咁食少支雪條(用少陣apple)係咪會餓死，你都打橫黎講

7仔有其他替代品

食枝雪條連共產黨都入到

你話Apple大把替代品，叫你舉例啊柒頭 噏唔出就喺度遊花園轉移話題

含淚奶共

辛苦樓豬了

結論係 實際食多支雪條同食少支雪條 既影響 係無 擺鬥呢樣果樣呢種風氣 黎得大

讀吓書先啦毅進仔 substitutes都唔知係乜

算啦 唔好再推呢個po
講多兩句就話yellownazi
大家推廣返黃店就算
多d 人知道黃店咁多選擇
就大d 機會轉去幫襯

垃圾引戰post都咁多人回

百佳呢隻雪條仲有盒裝

其實點解用made in China嘅product就係奶共
你用日本野、美國野、英國野，係咪奶日 奶美 奶英？
你食樓下大快活阿嬸煮嘅飯 你係咪奶緊佢個西

本身咪叫緊大家去百佳買支煉奶自己整
個個冇野含好似攞咗佢條命咁

笑死

我而家做緊七仔，隻手震曬咁回覆緊你...

快d內鬥

天氣熱啦 如果想食雪條大家想買就買啦 唔會阻止你支持藍店因為手足不分化 不批鬥
忍到口嘅都好鼓勵大家忍下口

#非批鬥POST

係
因為你幫緊支那賺錢
我落去食大快活呀嬸都係幫佢賺緊錢
我買日本 英 美國野都係幫佢地賺緊錢
不過日 英 美 唔會用賺黎嘅錢打柒你

中國就好樂意打柒你

依大快活呀嬸會唔會大柒你咁就唔知啦

上面有人講左Donki 30兩條 仲好食 不過啲人就會話佢無表態 唔算黃店 我奶日

祝你以死見義

終於見到香港人有改善，c兄，一齊加油
利申:冇食過

有d 無理取鬧既
可以直接無視
無須在意同回覆
佢地同pk tang 一樣
鬧完佢都係不痛不癢
分別在於 pktang 係公眾應該追究對象
而呢班人根本唔使理

鼓勵代替責罵啦

成撚日批鬥好煩

樓主pin左話想食就買喇
買幾條做下藍絲先 食完做返黃就得喇

鼓勵緊 你係咪好鼓舞

抗爭係要付出努力
地鐵都好方便 唔搭係選擇黎

係手足支持藍店我覺得唔會批鬥佢地架
I’m not YellowNazi

樓主，辛苦曬
真係建議唔使再理呢個po
呢個時間好多人開緊工

所以block 曬保平安

百佳係誠哥 可以gogogo

齊上齊落

唔鼓勵你食美心 不過係你嘅個人選擇 唔會批鬥你 你對得住自己良心就得

其實made in 支那冇乜問題，就算你用made in usa 好多原料都係大陸做全球化呀大佬但係made in 支那加大陸公司野最好少用

我都好耐冇食 今晚去樓下間美心睇下有咩食先
記得食還食 食完要做番黃屌美心就ok

最好裝下修

誠哥投資香港支付寶、支那老闆嘅zoom, 仲有成日出入中聯辦，點解佢又幫襯得？

多謝提醒 以後剩係買對家
剩係知7仔 惠康藍

前線好多黃

pin哩個啦

食元氣都係同路人 飲喜茶都係手足
最緊要接納 包容

中國人最緊要俾面

唔好俾共產黨有藉口

唔可以批鬥支持怡和嘅手足

怡和撐警

香港人

不如你舉例有乜apple product係無？

另外，根據你logic，我夠可以話支煉奶雪條very unique，無嘢可以取代，一定要食。

即刻去買返幾支先

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

說話又唔係咁講
唔洗斷定買既一定係同一立場
同樣可能有狗親屬同廢老廢中既

你宜家去囉，半個月後見

番香港買支食下呃like先

樓主點睇

唔幫襯就係苦行？

東江水有替代架

未食飯得元氣？
定冇錢食其他黃店？

其實係咁用黃衛兵呢個字眼嗰班又算唔算批鬥緊？ 第一次見人比彈藥對家笑自己人 黃嘅門檻不停收窄 好驚遲啲會有人話做狗嘅都有黃

咪撚情緒勒索啦
違反人性嘅野係唔會有人持續咁做架

一個=個撚個

好撚多喎ig

係直頭好奇怪
專門攪市佔率高既港資
一D國企或黨企反而完全少人提少人攪
例如金拱門
又或者華潤旗下果批例如Pacific Coffee
你回想下Starfuck被攪得多定Pacific Coffee

重點係你冇用過點解話用八達通可以Claim返錢？

就算你冇用過係咪代表人地可以用？呢個就唔洗罷？你仲話why not

大師兄心水清

証明你啲friend 好多都係藍絲嚟

黃架
好多黃絲豬

巴士係新鴻基 SHK ,Sell Hong Kong
樓豬點睇

買7仔又黃
又話唔買得7仔

咪臭係, 排隊食黃店排撚到以為去左搶演唱會飛

真

問樓主點解會叫人去百佳仲好，同佢講誠哥有份投資支付寶，佢都答唔到我

咁忍下洗唔洗死？

咁多正評 我真心想知係咩事

華潤 & Pacific Coffee 100% 國企完全無事
有啲人不停煸動搞得 0.33% 股份嘅藍屍
支那DNA發作, 好似支那反日, 永遠只打自己人, 日本人笑到爆咀,
連衛兵又係咁, 次次都優先搞香港及外國合資公司, 唔搞支那國企先

我諗你永遠唔會明白你呢啲行為/態度只會愈幫愈忙
只會愈黎愈少人支持

好心做壞事
希望你反思下

咁熱連買枝雪條都比人屌

其實有呢支雪條我都係上連登先知
然後我問起個活躍IG嘅黃絲fd佢話佢食左
而家既然話係支那製又藍店 咁唔食囉

咁你要問樓主

樓主開始自己發電未
中電港燈都係紅底

責求人地多於責求自己 永遠立場先行唔講理據
比你呢類人話到事就真係死撚得

你仲記唔記得李澤楷同其他地産商登報譴責暴力 ?
以你嘅標準
係咪要霸睇 NowTV 、ViuTV 先 ?
其實搞到全港都係敵人, 對運動有咩幫助 ?
多啲朋友、少啲敵人, 才能打倒強權

李嘉誠投資支那寶 咁仲幫襯百佳

樓主：冇替代品所以要用 最多用完變返黃

你係北極熊？

唔好理啦 總之自己要用 鍾意用果啲就冇替代品啦

樓主唔回應，睇黎平時係百佳大客，到影響到佢平時去開果d 就唔敢杯葛了

我唔食雪條 而佢係藍 所以你都唔食得
但係我用iPhone 就算佢都係藍都好 因為冇替代品都要用住先

樓主唔好再潛水啦，回應人點解自己又推介人去百佳啦

😂

樓主自己諗下呢啲批鬥自己人嘅精神有乜撚用
係就批鬥對家啦 未食過燉唔算藍絲 未捉過曱甴唔算藍絲
食大快活唔係藍絲 去百佳唔係藍絲

係，佢地所講嘅攬炒唔包自己受到影響果d

其實所有野都係講機會成本

m記，吉野家，ok同7仔呢類既代替品多，機會成本相對較低，罷買既難度其實唔高，所以正常會期望普通人做到

罷東江水，交通工具，電既機會成本過高，根本好難避免到，所以正常人唔會攞呢D做標準

On9垃圾po

講緊怡和你拉去講李澤楷做乜鳩？
記唔記得當年誠哥出完聲冇耐 有人放風俾外媒 話香港某富商被逼表態？

D人就用極端例子 合理化幫襯藍店

眼神制敵

所以其實連登所追求嘅就係罷啲唔罷啲
搞著自己就唔洗罷
咁究竟算唔算罷中資 罷藍店？

回應誠哥投資支那寶，大陸老闆zoom 未呀，你地講到咁黃咁佢退股未呀，定你地又話中共迫佢唔好放d 股份呀？

林鄭都係被逼。

係咪姐係罷中資罷藍店同時

對家吊頸都要抖下氣

同破例share 01 差唔多隨心杯葛

其實我估應該係煉奶加奶嘅味
唔知有乜9咁值得啲人仆去買

又黎內鬥post

香港人其實真係金魚嚟，3秒記憶
香港人死撚咗去啦，抗爭?收皮啦

屌自己揾罐煉奶開水
放入冰櫃雪凍佢變冰咪唔駛買囉

所以五大訴求從來唔包林鄭落台

不如你問下誠哥？
由頭到尾就屌緊怡和

share 01人地有得益？

烈士遺言都改，cctai 搬龍門撚勁到

你個名

五大訴求幾時有help hk?

駁唔到又話唔關事

入去會幫人賺click rate 同廣告錢㗎

push

李澤楷都有出報contemn
你做乜唔罷百佳

btw你潛到地核未

傻西，五大訴求嘅開始就係梁烈士依個橫額出現，依家就話冇出現過，簡直係當人係condom嘅極致

貼張圖又會？

我一直對呢D"有啲人"其實係邊面既有疑問
亦一直冇人回應呢D質疑

好撚難食

我唔坐黨鐵 所以你唔可以坐
我要坐巴士 所以就算佢係新鴻基嘅都當睇唔到

有 連登仔罷咗置地

萬一金門建築有份起嘅公屋點算

咁樣抗爭得淡笑，去7仔買支雪條都唔撚比

李澤楷就被逼...
怡和呢啲百年洋行就真心奶共

一條都無買過

agger

日撚日提住手足點手足點
而家見到呢兩個字就火滾

哩個post真係多垃圾

Ok利豐 仲藍

屌 我之前屌7佢地 被人屌返轉頭

Sorry SIR

7仔美國架wor

仲有啲人狗衝去惠康買viennatta雪糕
惠康藍唔藍都算 仲要一包6x蚊都買

其實支野好難食
啲味怪怪地, 普通牛奶雪條仲好味

鳩up

百佳係誠哥
關佢柒契弟事 靠父幹質素係咁上下

ok周圍都有啦又唔見你光顧
柒撚咗就唔撚認

回應點解叫人去百佳未呀，定你支持誠哥日日用支付寶呀？

誠哥投資支那寶點睇呀？

你成世冇睇new？
早幾年前佢大力支持科技先出資
之前冇發生過大型抗爭 早幾年前你又用緊支那寶又點睇

點藍先 怡和母公司直情係紅

咩new呀？news下嘛
大大力支持支那寶呀嘛咁黃退股未呀，送大大舊錢比馬雲都撐
Sorry, 真係冇用過支那寶，反而你咁撐誠哥，應該日日用

仲扑嘢對唔對得住手足

7仔不了

講完有冇打冷震

冇誠哥曱甴王你就死得 靠你自己一樣死得
仲死撐冇用過支付寶 十年多前你撐緊中國搞奧運 佢都係生意人會理鳩你咩而且你都未做過生意係咁上下 成九十幾歲高齡退哂休啦

痴線我冇用又話死撐你係我邊位？你又proof 到我用？你proof 到咪認囉sorry 果陣我都冇撐中國冇講「我係中國人呀屌」
依你個logic, 咁美心都要撐啦，美心佔香港餐飲咁大百份比，咁依你個logic點解反美心呀？
誠哥明顯投共都撐，仲要有你依d 咁肉酸嘅fans我係誠哥應該有d唔開心支持自己人咁低質

冰個幫襯7仔=五毛

我點解要回應

波台狗都唔係好人 佔好撚多藍屍上哂腦條五毛仔 想知你炒哂未iphone x 賺到唔駛靠誠哥撈食
十年前有香港有八成開始玩支付寶仲唔係你
香港人貪便宜十個有八個都會走去淘寶買野貪撚平
誠哥呢排咁撚老一早俾咗敗家仔做全權 佢自己講唔係佢話事
睇你質素低撚到唔適合做生意 我冇食藍舖好撚久
係咪忍唔住食藍舖扮深黃嗰個

痴撚線，又係度老屈，證明到我用支那寶未呀？

人地幫襯七仔就批鬥，但你叫人幫襯個老細投資支那寶嘅公司，你又對唔對得住良心呀咁撚雙重標準嘅？

搵到你有用支付寶 我識你朋友佢同我講你撚樣幾年前有用過

開名啦，老屈唔洗本事實我就冇用，驚你條撚咩，搵到「我個fd」咁把炮快d開名啦，我好驚呀，有證據就攞出黎啦，未見過人死撐死撐到你咁肉酸

俾我講中咗就打冷震
打成千字文 佢同我講唔好告狀放你一馬契弟咁

笑死，好心有病就睇醫生啦，係度鳩噏唔洗本，我係度等你嘅證據呀，唔交正契弟

引戰狗呢排無糧出

駁唔到就話人引戰狗你叫人用投資支那寶老細開嘅公司仲似五毛啦，收咗誠哥幾錢呀？

樓主依d 講杯葛ok 七仔惠康就大大聲，講百佳老細誠哥（投資支那寶、投資大陸老細zoom、個仔間公司出反暴力聲明、成日出入中聯辦）就龜縮唔回應
口講杯葛，實則只係杯自己唔去嘅舖
好嘅方面諗，樓主係弱會yellownazi, 只追擊自己覺得想追嘅對象，極度雙重標準
壞嘅方面諗，點解樓主指間間超級市場 便利店都屌，剩係唔屌百佳，仲叫人去百佳買野如果最後發現原來係百佳online pr 開工就好笑

雖然樓主比人屌到反皮，但我想講樓主你個po減退咗我買雪條嘅衝動

人哋都講到咁樣 又唔係藍絲咁樣鬧年輕人廢青 你想點

成日都比連登仔屌 已經習慣 反而依家比佢地屌有啲爽

我唔係林鄭 回應你就唔係老奉嘅

呢啲叫無視你 因為無論你講任何野對我來講都不痛不癢 唔係龜縮

唔係比我講中嘅話 你使乜咁大反應

崩口人忌崩口碗

口號革命念力屌狗

咁咪食
有乜問題
又唔係國有企業

你理虧 百詞莫辯就百詞莫辯
口中話反共但實際乜都做唔到
做到既 學共產黨批鬥人

我批鬥邊個

雖然唔係完全認同杜民澤，但係佢講Yellownazi 係堅既。

真係慘撚過信教同守十戒，食條雪條，去撚左七仔買都俾你審左咁多頁

已經儘可能避免入7仔ok
不過G持樓主
呢幾日見到好多人係黨鐵買嘢
見到真係眼火爆
宜家已經養成絕對唔幫襯黨鐵商户習慣
其實真係唔難
呢個的確係抗爭
行遠少少又話攰話辛苦
如果好urgent 要㩒錢趕時間等可理解
但食雪條。。。
有冇諗過手足仲係入面？

唔係鬥黃，至少要有個種去咗藍店中資會知道係唔應該嘅思想，慢慢改進。

但今時今日仲係黨鐵買嘢同食金拱門真係屌曬你地老母。